男女純友誼

同個女仔frd有個兩男兩女group
我未拍拖之前會同佢地成日約出黎飲野
拍左之後好少傾計
最近條女突然pm我話散左
點答

Go

你拍拖既另一半係唔係group內人？

訓啦
唔好ff咁多啦

唔係